林鄭 ： 公眾活動多於4人，或即時發出$2000定額罰款傳票！

鄧根年: 自己人

政府等左半年就係等今日
禁撚埋集會

龍門排外賣咪每人二千嘍
鄉紳搞婚禮咪勸諭嘍

黑警ot回血劍

有本事就拉晒銀行排隊
係執法我就日日報警

成班廢老如常聚賭

支持

鄉黑擺婚宴幾百人都無事啦

或
真係好驚呀

咁樣聚集都唔會被檢控

因為呢個聚集當中無一個係人

唔會再有人摑你條冚家鏟

點界定公眾地方？

垃圾，一係就罰足十萬
2000蚊 對大把人黎講根本唔係錢

即係私人地方商場

個市死得仲應
點知會唔會街坊行過都屈,一定係死城

最好搞著班捉棋/聚賭廢老 星期日賓賓

主要想搞散抗爭

淨係罰後生仔 / 黃店出面等外賣既人

鄉黑擺十圍 班狗有冇捉? 屌你老母

自己一個行街，三個黑警企埋來，即罰果條友兩千今次政府fat fat

支那人獲豁免

深水埗電子特賣城咩情況？

牛屎鄉黑呢？

除咗自己人民建聯，有咩唔係公眾活動

開始日日都有還押幾個月手足上庭

如果我搞個"全港6:30快閃撘黨鐵日"係咪可以罰晒全香港撘黨鐵嘅人？

唔怪得要加人手啦

專登播毒都係為左呢樣野
真係頂佢地唔順

啲外傭玩完

屌

咁點解鄉黑婚禮唔使罰
說好的法治呢？？？

收撚皮啦

你個護狗 bodyguard 呢

公園班賭錢廢老捉左未

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

的士係咪淨係可以載3個

藍店除外？

佢豁免左自己，執行公務唔算

仲差一個wo

會告你煽動罪

火水救火
同蒙面法一樣道理

可唔可以咪撚on9比笑位人入

新界鄉黑不在此限

一人一張 2000 蚊 ?

fat fat 啦

交通在豁免之列

毒撚 贏哂

見到就報警

抄牛肉乾咩吊你

幅圖幾多年前？

原來派個1萬數係用來比罰款

一萬蚊

未來幾個月都唔撚使示威

總之有權有勢就唔拉
弱勢巿民就必拉
根本同支那公安無分別

幾時去各區街市執法？

圍村佬擺酒, 賓賓坐天橋又無行動?

罰完唔走繼續罰
每6秒一張
淨係捉黃絲

去藍店門口排隊諗下食乜先
反正你都唔撚會驅散藍店嗰啲人㗎啦

陣間諗左兩三粒鐘唔好喺度票控人

2000？
俾夠兩萬你 企係到睇住我嫁女
傻閪你俾嘅罰單真係嚇到人咩？

100人婚宴，每5個人一張傳票
100C5 * 2000
發大財

真攬炒
柒婆想用呢招打擊黃店
佢唔諗下邊個 range 嘅人會洗錢喺街鋪最多

因為今日係831 7個月

831

排隊搶巴士已經犯法

搭

買飯票

用光時

肯定會對黃店亂發告票

無錯，但有射錯隔離

連登仔成功爭取

港共無錢
換香港市民回血
最近係咁抄車牌

等睇係黃店叫外賣比人發告票
自己醒水留意

連登仔大力支持戒嚴wo

林鄭今次多謝連登仔幫手

好！
攬炒了！

話自己姓鄧得唔得？

未推果時連登仔以為可以攬炒

實施完發覺又係照樣生活，香港人繼續返工

1萬蚊係唔知幾時有 可能係十年後 但2000蚊罰款係即比

一個罸2000

民望咁低、無權執行

選擇性執法
乜措施都係多撚餘

鄉黑唔計

企係條街等人都隨時中招

冇聽鄧生講咩?
失禮人啊
畀D尊重啦
排隊係香港根深柢固既固有文化
搭台就更加係傳統文化
真係要 [攔也攔不住]
係唔係想挑戰傳統圍村文化?

用100c5計咁仆街

隔離就叫人自律 集會反而就強制罰錢
成班垃圾政府執柒左去啦

回血劍？

班黑警咁撚貪心
實會自己落格，變返收規年代

禁你遊行集會阿傻仔

藍絲廢老聚賭：勸籲
黃店外面等外賣：罰2000

其實叫一大堆人上自己屋企開p得唔得

地鐵唔計

身分證

繼續碌撚貼住前面屎忽

1個2000定一group 2000